整左個程式計角球，現開channel分享

用左distribution方法計算大約角球範圍
再比較各莊盤口
會在channel推出預測

支持

生性啲 唔好做賣料狗啦

賣你老母

上左樓未

佢果d事後料黎

樓主幾時又del channel

樓主派左錢未

又要del channel了

而家呀豬呀狗都可以出心水
只要講到自己係威係炮就得 輸左又唔洗負責任